有冇人拍拖拍咗好耐 成日驚keep唔到落去

同另一半都識咗十幾年
拍拖一齊咗就黎4年
大家都係大家初戀
但我成日都好擔心
終有一日會keep唔到 會覺得好遺憾

就半年都出現問題

由最初佢話搵你，話多啲煩佢
到依家whatapps 講二句失蹤2個鐘應一句，講二句，又失蹤2個鐘先應。。。。

帽事嘅

生理角度
一齊十年蛋都無一隻，分手好應該。

4年姐 唔長唔短
睇開d
好多初戀都係攞黎犯錯，正常第1.5年唔夾就係唔夾，已經嘈到仆街
我覺得你呢四年好似大家夾得幾好喎，你係唔捨得

唔好諗咁多
太多猜疑只會令到大家失去信任
驚就同佢傾
等佢安慰你

都有可能係習慣咗
唔想再適應新既人

唔掂喎咁 係咪有緊要野做炸

無經驗真係會覺得如果散咗
係幫佢下一任教梗男朋友

4年ja wor已經咁
7年果時點算
個人認為7年一係結婚一係散
咁7年當中實有D野衝擊下先知道對方重要
去搵下自己興趣, 唔好咁依賴另一半, 適當時候放下手會好好多

利申: 一齊十幾年 (第八年結婚)

我未拍拖都已經驚keep唔到

我嗰個都係咁
不過我知佢係喺到上連登唔覆我

真係唔好成日痴到實, 自己要有自己生活圈子
仔就得閒同班麻甩一齊出去食下飯, 自己去打下波, 唔係去蒲去flirt女就得
女就自己約下bitch fds又好, 打下麻雀又好啦, 總之唔好下下痴埋一齊, 真係好難頂人人都需要私人空間

有足夠既信任基礎(對方冇前科, 冇奇怪行徑) 就唔好玩check電話呢D野
另一半同朋友出完街就聽下佢講今日發生左咩7事/搞笑事咁 , 可能你冇咩興趣知, 但最緊要係聆聽, 分享

咁當然自己都留意下對方有咩想去/想食, 就同佢去 (最好聽到佢想就快D安排, 女人冇咩耐性)

我地都有班common fd會一齊玩, 大家有共同話題, 其實我而家同我老公似係朋友+親人混合體, 啪啪啪果時就做返情人

最緊係陪對方同私人空間之間搵到平衡

你試下唔好搵佢咁多
自己出下街

老實講..睇黎佢都唔係好緊張你
一齊左幾耐? 熱戀期果時都係咁?

其實我都知 只係自己唔願放
一齊咗年半 啱啱一齊嗰陣重衰 最長可以兩個月先見到一次
依家已經叫好咗

年半要甩快D甩啦
拖愈耐愈傷, 又浪費青春

一開頭同ex有聯絡算唔算前科

已經俾左好私人空間佢 佢都覺得冇咩問題 但唔會主動搵我 唔會主動話想見我 每次同佢傾都係好左一排 真係一排 一個禮拜都冇 跟住又變返我主動 好攰成日都係咁 佢想要既已經儘量滿足曬佢 由一開始好痴身 改到依家有咩都以佢為先 儘量體諒佢 知道佢攰都唔會逼佢一定要陪我 佢可能已經習慣左我會主動 我都只係想佢主動啲見我每次同佢傾就話佢已經有打俾我有whatsapp 已經傾過好多次 我唔知可以點